一人一個作死經歷

喺中學中文堂嘅時候，老師教緊比喻，佢問我哋：「 我同塊黑板有咩相同之處」 有啲同學就話咩無私咁教導學生， 我唔知點解突然之間 嗌咗一句：「都係平嘅」 結果全班靜曬
利申： 之後嘅中文考試全部炒曬

中五英文堂
個miss之前澳洲讀書
話咩study in Australia opened my eyes
我話which eyes?

細個塞左木筷子入去電制loan度
老母從此辭職係屋企煮屎水畀我食

有冇處女作死分享下